唔投票應該剝奪國民資格

除非你真係有事投唔到
否則一律將佢地變成無國藉人士

首先要有預先投票同海外投票

投中共黨直送支那

係英國喎 我投乜鳩, 係咪剝奪我資格啦?

傻啦 咁一定冇人投

因為BNO + 非自願放棄而無國籍 = 入英籍

唔係話白票撚但係照投咩

想佢地姐 我上一次係白票撚嚟 帶住成班友投白票
雖然今次我唔係香港. 但唔想今次有人白票